一人一個落雨最狠狽嘅事

我先
甩鞋帶...

喊

等車俾啲渣快車嘅仆街將路邊勁大灘漬水一嘢濺起成個浪咁冚埋嚟變海底奇兵